{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032693",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160497?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 솔바구산장펜션"
    },
    "text": "道場谷と巨林谷を両側に挟んでいるところに位置するペンションです。 水遊びの場所に近いので、休憩を楽しむのに良い場所です。 入室は14:00で退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューを楽しみたいなら、バーベキュー備品を無料でレンタルできます。 インターネットは無料で提供されており、ペットの同伴および入室はできません。 アメニティとしては、洗濯機、充電器、電子レンジが提供されます。 レストランでは朝食、水炊き、タッポックムタンなどを提供しています。 喫茶店と簡易プールもあります。 駐車場は無料で利用でき、入室と退室時間は14:00と11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "このペンションは道場谷と巨林谷の間に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は14:00で退室は11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合、備品はどのように手配できますか？",
            "answer": "バーベキュー備品は無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用可能ですか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "アメニティとして何が提供されていますか？",
            "answer": "洗濯機、充電器、電子レンジが提供されています。"
        },
        {
            "question": "レストランで提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "朝食、水炊き、タッポックムタンなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には喫茶店やプールがありますか？",
            "answer": "はい、喫茶店と簡易プールもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 312
    }
}